堅持信念，樓價必升！strong hole gogogo！

3zero等緊收佢老母遺產乞衣劏房

一個劏房都買唔起，心中富有12樓契嘅人咁樣講我會好hurt架

🙈

全香港人都住公屋

得你有劏房住真幸福😂

幸福過你就ok

北韓人係地球上最幸福

你老母25k住劏房就大灣區最幸福

性幻想is OK

要性幻想其他人住公屋你先j得出

性幻想12M樓契呢？

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

吓?原來住劏房幸福過住公屋，笑撚死
公屋個個月俾少少錢，住屋面積大撚過劏房成倍
一間乞衣劏房買完仲要俾管理費真係蝕撚死